我真係笑能7咗 韓國第一美人+民權領袖李多斌(妍雨)出新post完全冇人講?

佢老友牙軒對奶正d

側訓揸奶屌

法治2死

乞衣煲飯

你出po都好撚密...

佢老4 jooe開live唔見你講？

Blocked

好波！

她很豬

block咪blcok囉 呢段關係入面永遠得我遷就你 我都唔想行落去了

第一美人係邊位

sick ball!